德國反環保少女將於美國總統同台演講 指環保少女誇張歇斯底里無科學根據 笑言世界12年仍會好好 用Iphone 18自拍

環保少女有對手！ 19歲少女挺身對嗆童貝里 將與川普同台
16:522020/02/27 中時電子報 馮英志
一名被稱為「反童貝里」的德國少女賽布特，認為童貝里跨大氣候變遷的說詞是歇斯底里，她也將與川普一同出席在華盛頓舉行的美國保守派政治行動會議。圖為童貝里。（美聯社）
一名被稱為「反童貝里」的德國少女賽布特，認為童貝里跨大氣候變遷的說詞是歇斯底里，她也將與川普一同出席在華盛頓舉行的美國保守派政治行動會議。圖為童貝里。（美聯社）

在聯合國氣候行動峰會上一嗆成名、並登上2019年時代雜誌風雲人物的「環保少女」童貝里有勁敵了？一名被稱為「反童貝里」的德國少女賽布特，認為童貝里與其他呼籲重視氣候變遷的社運人士是誇大氣候危機來煽動不必要的歇斯底里，而她也將與美國總統川普及副總統彭斯一同出席在華盛頓舉行的美國保守派政治行動會議（Conservative Political Action Conference, CPAC），並發表演講。

一名被稱為「反童貝里」的德國少女賽布特，認為童貝里跨大氣候變遷的說詞是歇斯底里，她也將與川普一同出席在華盛頓舉行的美國保守派政治行動會議。 (影片來源為Youtube，如遭刪除請見諒)
據英國《衛報》報導，這名自稱是「氣候懷疑論者（climate sceptic）」或「氣候現實主義者（climate realist）」的德國19歲少女賽布特（Naomi Seibt），目前受聘於與白宮關係密切的美國保守智庫哈特蘭研究所（Heartland Institute）。

報導指出，CPAC將是賽布特這名Youtuber最大的舞台，她將在此告訴童貝里（Greta Thunberg）追隨者以及其他支持氣候變遷說份子，過度誇張描述氣候變遷的威脅完全是不必要的歇斯底里。在哈特蘭研究所介紹賽布特的影片中，她表示世界不會因為全球變暖而消失「事實上，12年後，我們仍然會活的好好的，時不時拿自己的iPhone18拍拍照」。

賽布特在其他影片中更直接槓上了童貝里，「科學完全建立在知識的謙遜基礎上，更重要的是，我們對現存論述保持提問，而非僅提倡它；現今的氣候變遷科學實際上已稱不上是科學」；或者模仿她經典台詞「你怎麼敢這樣（How dare you）」、或是「我不希望你們恐懼，希望你們思考」，藉此嗆童貝里的「我要你們恐懼」。

至於為何保守派大本營願意請一位年僅19歲少女演說，華盛頓郵報認為，如果說「模仿是最真誠的奉承」，顯示哈特蘭研究所已承認童貝里的氣候變遷論述，已經觸及大眾的敏感神經，特別是同年齡與年輕成年人之中。

'Anti-Greta' teen activist to speak at biggest US conservatives conference
The anti-Greta: A conservative think tank takes on the global phenomenon
再交鋒！川普要種兆顆樹救地球 環保少女一句話反嗆

請尊重智慧財產權勿任意轉載違者依法必究
© 1995 - 2019 China Times Group.

How dare you?

頭4段都係癈話

嗰班Skep乜撚tic
直頭反科學

想睇完女女圖再評論，邊個靚啲就支持邊個

How dare you 嘅相反係咩？

支持

how to fuk u

How are you! 我諗起墨說

How dare you dare me?

「你班非洲人快d變有錢 皮膚快d變白。」
唔理點做到

how dare you鬼妹黎講算柒

做乜著衫
唔環保架

聽Dr Rex 講 how dare you 好可能有罕有情緒病，唔能夠同陌生人正常咁溝通

問題唔係12年後，係120年後。
問題唔係氣候變化，而係無晒石油。

環保問題唔係12年後，係120年後。
環保問題重心唔係氣候變化，而係無晒石油。

好多人都有啦

唔使理咩人
總之撐環保閪嘅敵人

環保閪用唔用套先？

佢要求條仔打孖用

即係毒撚

我已經識揀

我諗我知道我支持邊個了

石油唔夠 真係商家佬吹
仲有 環保組織只係道高地嘅生意
同埋能源 係人類嘅進步下 真係唔會單靠石油...

今次我撐左邊

好精緻既小面

咁環保應該殺自己全家再自殺

discussion ended

請尊重智慧財產權勿任意轉載違者依法必究
© 1995 - 2019 China Times Group.

隻眼洗唔洗分得咁開

How dare you 個樣成三十幾四十歲咁

無所謂啦 兩件20歲後都收皮㗎啦 童星嚟咋

咩可能，唔係話佢本身就係有Asperger 咩。上次睇篇嘢話佢係因為睇完套講污染嘅紀錄片先突然識同人溝通，同埋無俾人恰得咁勁

G 持

香港無送中及送台條例，樓主安心

Reserve to production ratio for oil = 60 years

唔係唔支持環保少女
不過佢屌柒習近平未？
未就靜啦
How dare you!

個所謂環保少女除左搞左之罷課課較大聲音之外
其實佢有無啲咩理論/行動去搞環保？
唔係就咁鳩Up下話邊個做得唔環保就得，要諗埋點解決

好似反派咁

How 嗲 u ?

人都識光合作用啦

佢有自閉症

過多5-10年，環保鋰電池車會取代柴油車！美國佬依家拿拿冧賣晒頁岩油，但石油組織反而減產！

You dare how

環屌少女同環保少女

好似幾正

左

咁睇對眼好怪

其實可以合埋一段
段段都重覆

公開處刑

好難柒得過how dare u

不用分得那麼細，大家都是政治傀儡

睇得好開

我就暫時支持how dare you既，起碼人地有幾次開口撐G鋒
毛毛大師：要把朋友搞得多多的，把敵人搞得少少的

德國妹

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

美國已經玩緊永續能源，大把嘢取代到石油

台媒好鍾意咁樣，唔重要所以重複n次

識啲野

環保撚收皮啦
死全家呀屌哂你祖宗十八代

sau dare ar u

佢本身真係有病

其實淨出發點黎講可以話佢帶起Attention要環保係好事
我覺得佢咁乞人憎係因為除左覺得佢演講dramatic
講啲野好空泛又唔係好有貢獻 更唔好話坐頭等車扮好辛苦長途跋涉呢啲野

仲多得media係咁煲佢
明明係泛泛而談 又唔係做得特別好
但係就年度人物 仲要提名諾貝爾
每年咁多人比佢更比心機同自己知識親力親為搵solution
但就吹奏一個10幾歲 書都未讀完嘅人

支持左翼運動。

今年冬天好撚熱 決定支持環保少女

其實點解環保少女會傳媒吹捧得咁勁
係因為佢lead咗全球15x個國家罷課
本身係自己一個人去市中心商場舉牌
舉到個商場CEO聽佢講嘢再幫佢
之後大力宣傳到自己國家
去到後來飛去美國lead全球罷課
同講how dare you speech
問心你得15歲有冇咁嘅guts先?
Think before you judge.

問心用香港做example都知
一年熱過一年
而家冬天根本用唔著羽絨
細個明明一凍就兩個禮拜10度
用澳洲做example嘅話
從來未試過夏天燒足2個幾月唔停
大家有所不知嘅係澳洲山火臨近尾聲
其實係水浸咗幾日 對山火黎講係好事
但係果幾日又係落雨落到破哂紀錄
仲有威尼斯同馬爾代夫真係十年廿年後會開始浸到啲人要搬走 種種跡象都見到全球暖化

然後一個小冰河時期 將人類咁年既所作所為一筆勾銷
係宇宙面前 人類就係咁秒小
唔洗杞人憂天

同一個人？

連登仔嚟
逢紅必反

好野磨佢對眼中間

終於睇到啲有討論性嘅回覆...
成班淨係識討論邊個靚啲

佢個fri泥

Greta

所以how dare you幾時屌支那？

咁屌咗支那未啫？

都講到咁啦仲想點呀
咁唔通唔表態就要抵制咩?
Apple Google Facebook夠奶共啦
咁你仲用黎做乜?

屌你咩講咁耐圖都無張

iphone18
未來人？

靚女咁多個腦正常啲個樣都靚啲

唔主張消滅支那國，我係唔會支持，支那先係阻礙人類文明進步既大毒瘤。

大大隻字寫住12年後我地都仲會好地地

調返轉
就係佢15歲先比人瘋狂推上神台
d人只係想拎佢一個15歲好慘嘅𡃁妹做象徵做宣傳
得把口就得plan又洗諗做又唔係佢做

支那碳排放呀
佢好似屌歐美咁惡咁屌支那我咪支持佢

真係唔會知佢點諗
始終會比共和黨同corporate money同選票限制

係咪mix?
有DD韓國feel

I dare you, I double dare you.

catch me outside how about that 大波到顛

I dare to
? 啱唔啱？

環保撚=唔用套
反環保=要戴套

呢句都copy埋

邊個支持香港 我就支持邊個

問題係點證明唔係因為本身嘅climate cycle fluctuation 令到氣候改變？

How dare you係提升人 (尤其歐美) 對環保既awareness黎講係功不可沒，亦唔期望佢咁細個會講得出一啲好有建設性既提議。不過唔屌中國，剩係匿係個安全圈到屌Trump屌美國就冇得饒恕啦

美國已經出到Iphone18

地球本身會調節溫度，以前冇人類都試過暖化

但係以前地球從來冇試過大規模燒化石燃料
地球的確會調節溫度
只不過個溫度有機會熱到/凍到人絕種
進入小冰河時期都唔只一次
同埋環保令空氣好啲環境舒服啲
都未嘗唔係好事姐
同埋有時到有事先做嘢就可能返唔到轉頭
好似武肺咁
例如: 全球暖化有機會導致mass extinction/
昆蟲媒介傳播嘅疾病大流行

uber ride from left eye to right eye is $6

如果幅圖係準確嘅話，其實全球平均氣溫高兩度已經去到十萬年前個頂，當時地球應該未有文明出現。再高嘅話就係三百萬年前，人類仲未出現。

How dare you係有大人操控，而家有啲搏出位、有時講啲嘢又唔合理，但唔代表地球暖化都係假。油公司使錢做PR反環保嘅誘因，大過新能源公司同埋環保政客好多

佢只係一棵搖錢樹

我想問好耐
到底how dare you speech有幾有guts
喺一個公開場合鬧一個民主國家嘅總統基本上0成本
你驚佢要冒被自殺嘅風險啊?

又話環保撚?
點解過咗咁耐都唔敢提世界第一污染大國屌鳩埋佢啊?
一個咁"真"嘅純真小女孩係怕賺唔到中國錢定本來就收咗中國錢啊?
連第一污染國都唔提唔好同我講佢係真環保撚啦

可唔可以唔好show智力下限
講緊條環保撚邊個同你講HK issue

我淨係知條女數學唔得

Yep
我覺得懷疑greta有人fund同懷疑新能源產業有利益無問題
所有政策所有campaign都有可以懷疑嘅地方
但班climate skeptic係反科學
人地學界證據係一面倒
唔到班陰謀論撚出黎話唔係事實

加上如果佢本身有阿士保加症之類的話
一個人去罷課可能都唔係一般人諗嘅咁大件事
媒體吹奏完就變咗另一樣嘢

agree,

根本做唔到永續
可能只係表面永續，實際不是
例如太陽能發電，
你整個太陽能版都要地球資源，
而太陽能版也有壽命，只有幾十年。